哥哥第一次開post 你問我答

哥你老味

咁惡㗎

第一次叫雞有冇中出？

銀行戶口密碼系咩

無叫過雞

自爆唔答

幾大